Ze waren aan het wachten hieronder om Wendy de tijd te geven om erover uit te leggen; en wanneer ze hadden telden vijfhonderd ze gingen omhoog.
Ze gingen door de trap omhoog, omdat ze dachten dat dit een betere indruk zou maken.
Ze stonden op een rij voor mevr.
Darling, met hun petten eraf en wou dat ze dat niet waren hun piratenkleding dragen.
Ze zeiden niets, maar hun ogen vroegen haar om ze te hebben.
Ze hadden ook naar Darling moeten kijken, maar ze vergaten hem.
Natuurlijk zei mevrouw Darling meteen dat ze ze wilde hebben; maar Mr.
Darling was merkwaardig depressief en ze zagen dat hij er zes a beschouwde nogal groot aantal.
"Ik moet zeggen," zei hij tegen Wendy, "dat je de dingen niet in twee helften doet," a een schoorvoetende opmerking, waarvan de tweeling dacht dat die op hen was gericht.
De eerste tweeling was de trotse, en hij vroeg, blozend: "Denk je zouden we te veel van een handvol moeten zijn, mijnheer?
Omdat, als dat zo is, we kunnen gaan weg."
Vader Wendy huilde, geschrokken; maar toch was de wolk op hem gericht.
Hij wist het hij gedroeg zich onwaardig, maar hij kon het niet helpen.
"We zouden dubbel kunnen liggen," zei Nibs.
"Ik knip altijd zelf hun haar," zei Wendy.
"George!"
Mevrouw Darling riep uit, gepijnigd om haar dierbare te zien verschijnen zichzelf in zo'n ongunstig licht.
Toen barstte hij in tranen uit en de waarheid kwam naar buiten.
Hij was zo blij om te zijn ze hebben zoals ze was, zei hij, maar hij dacht dat ze het hem hadden moeten vragen zowel de toestemming als de hare, in plaats van hem te behandelen als een code [nul] in zijn eigen huis.
"Ik denk niet dat hij een code is," riep Tootles meteen.
